有冇CHING 開始罷食KFC

屌你老母 食埋今晚唔撚食
咪撚助長垃圾商家佬

$60 二人餐好抵屌

叫到出兩指手套 正式唔想食